[香港精神]曹星如之前唔係話會打world champ咩？

一開始又話打IBO世界金腰帶
升左第一之後又話會挑戰井上尚弥打wbo世界金腰帶
點知今日就話打個31歲嘅向井寬史（13勝4敗3分），而且仲係得條wbo亞太區腰帶

原來香港人所謂嘅香港精神，就係打水魚

香港精神=走精面

曹星如打左咁耐，20連勝都仲係打條亞太區腰帶？ 所謂嘅世界第一，之前話要挑戰嘅世界王者寶座去左邊

曹所謂嘅香港精神 會唔會比外國人笑

香港不敗拳王曹星如（Rex）在最新的WBO（世界拳擊組織）最新超蠅量級世界排名升上第1位，歷史性成為第一位榮升拳擊世界一哥的香港拳手後，在訓練中回應感受。

曹星如說︰「現在升了WBO排名第一，要再更加努力些，要趁這機會更加鍛鍊得好些，把握機會，好讓有機會挑戰世界冠軍時，不能放過機會。這段時間不能分心，更加要集中。」

Rex上月30日，也到日本觀看了河野公平和井上尚彌的金腰帶爭奪戰︰「這場比賽，現場看會感覺到，雙方的經驗和體能力量也很好。如果能挑戰井上，這個技術很好的對手，非常值得的。現在是最有機會挑戰的時候，一定要把握到。」